(Live)我而家去緊現場睇英超

I go to watch Everton by Train!

push

我喺火車見倒一個愛記fans
佢係season ticket holder
佢有精神病的

其實佢好nice

hi ching

做咩去睇輸球

幾錢

因為我5系 Glory Hunter!

三萬蚊!
過夜

30pound

等樊蛇恐嚇佢

who are u?

無人?

對鏝先睇，唔驚激死？

火車好能熱

今場對狼

唔好意思睇錯球隊

愛華頓俊立

你個名

好能得人驚
佢而家喺火車座我正對面!
成日自然自話!

傑志個俊立差唔多

佢而家不斷問我問題

不過佢係女人

留名

曼狗

今晚就屠撚爆你

you support狼？

睇過朗尼作客屈福特

Push

我應該知你係邊個你係咪就係上咗蘋果嗰個屈福特球迷

而家行緊去球場

好型

冇上過蘋果
唔係屈福特球迷

巴打一條友去睇？

祝愛隊嬴波開心返去

自己一個去

咁點解你會去睇屈福特

仆街行咁耐都未行到去

睇朗尼
睇完第二日上奧脫福

小心比鬼佬搞

狼隊贏硬

曼聯波飛係咪好貴

屌

其實我之前已經睇過兩次都係自己一個去
好好人啲fans

早咗一個半鐘頭
所以而家仲未入得去球場

去過安聯球場 叻叻

跟香港球迷會買 500HKD
不過山頂位

完場仲拎到ddg簽名

利市最佳球隊

好急尿

好葡萄

500 好平啦

乜撚野黎

一世人真係點都要現場睇波
好好氣氛

原價

Burger

想問巴打有冇落雪

成個利市d人都食開屎

Just now me成功同andre gomez影相

0:1

d料仲少過m記想點

1-1

我都好想去一次愛記主場睇波